其實三星仲咁堅持出tablet 有無錢賺架?

平時都唔見有人用三星tab
當佢平板又比ipad 屌打
當佢電腦又完全比唔上win tab

搞手只求打個和?

samsung專門店用samsung tab登記資料，慢過西

睇price啲片，想睇下啲人對個產品有咩睇法，結果全部都是Karen karen

親戚每次續PCCW EYE多媒體，都送一部，佢屋企已經有三部都係用起嚟慢過閪咁

啲人根本睇囡

咁佢把聲係幾好

d sales 好煩

平板好多人就算用an機都係揀iPad

真.垃圾

要做品牌效應，所以 apple 有咩佢要有咩。
佢個 edge 都係一種，Note 又係一種賣點。

你條撚屌打手真係好惡心

傻鳩先會買AN tablet

條女白色緊身恤衫點忍

仲要係karen

阿Gi肯幫手，肯定留言仲恐佈

你idog悶唔悶？又用呢招講講吓曲線讚apple

條女好正 想射精

一見到夜囝出post就知標題肯定同內文不符

想曲

認真po

好大波

咁都睇到大波

big爆

真心 邊忽正

只係把聲幾好

唔算正

把聲好造作，一路講嘢又一路郁個頭，好撚煩

Android Tablet 連Google 都覺得無得救

如果同中低價 iPad 比都仲叫有得比
iPad Pro 就

用就不了

有d想執部舊版淨係用來睇片
貪佢OLED黑位夠實, 又16:9

我估有，雖然買平板電腦一定係買ipad，但android平板旗艦只係得samsung，加上睇戲同睇片嚟講，samsing amoled 好過 iPad IPS，同埋ipad前排仲未開放mouse support同external storage，samsung平一截仲要送埋支筆。但而家2018 iPad pro都可以用magic keyboard，仲有mouse support，競爭力就大好多。總括嚟講有錢一定買ipad， 冇錢嘅話samsung其實幾抵屌

其實仲講緊平板只買iPad 嘅人，幾多個近年買過 android tab.

Samsung啲tab其實都應該轉用chrome os
google都轉哂做chrome os
攬住android就算開到dex都唔係辦法
咁大個mon用到chrome extension同an app好好用

如果新一代tab s7可以做到無邊

其實係google 格硬要手機同tablet 介面一致，明明honeycomb 個UI 正咁多，多工同檔案處理好過iPad

好正Karen
手足黎

eye咁搵笨都續

Samsung每次出tablet
都間接提醒番大家電子產品除咗HW之外
SW都好重要

煲劇睇戲唔想上下黑邊
16:9都算係賣點嚟嘅

咁8吋左右有邊部an tab效能好
近排想入部

佢部tablet轉做windows就有得諗

無強制apps整埋pad版已經唔使玩

windows 咁食電，不了

打個和姐

食啲電無所謂，最緊要行到pr，ps嗰啲

Windows on ARM

其實an tab 唔差，個app寫得好其實幾好用，不過size太多又變做多野

好豬

長期當鬧鐘用

冇

CP值最高應該只有華為M6
不過1.華為2.冇playstore 3. 冇行貨

用緊tab a 10.1, 千幾蚊，個質素對得住價錢。

IPad？以前用過兩代iOS， 不了。

三星tab a 8吋都好似OK.
以前仲有LG tab可以揀， 依家唔想買大陸野就似乎得番三星

你點知的

佢IG成日貼新聞

就黎逼爆件衫

ig name

2011年7000蚊買撚咗部galaxy tab1，算俾咗好多好好嘅回憶我，但用咗一年就頂唔順換咗iPad，android tablet啲質素真係

an tab = 大MON android手機

我仲用緊Sony Z3 Tablet Compact 個size無得輸

我都有部, 舊電虧左
無地方換電, 變左電子垃圾

如果2500街價都想買

我都想知an tablet 係咪三星已經最好？華為不了
唔想ipad, 主要我手機都係iphone
唔想都係用ios

Same case
唔要大陸機(一來冇Google play)
除咗Samsung之外已經好似冇廠出

三星高階tab少鑊氣

屌你一講起三叔啲Tablet就火都嚟撚埋，垃圾到送俾親戚都俾佢轉手賣埋俾垃圾佬，好似我夾硬塞舊垃圾俾佢咁

其實android堆平價平版 例如 Tablet A
搶左好多商業市場
好似飲食業買黎做點餐機之類

有冇埋Pinky嗰個

其實google 重有chromebook, Asus 係香港有出部ct100, 我自己就未試過Chromebook tablet， 不過用chrome browser 加android apps 我估應該唔會衰得過Android tablet 呱
利申：有部Chromebook 不過個陣唔識買買咗lenovo, 用amd u，重要無touch mon.....部機連順都講唔上

size係正 但lag到無朋友 放埋

s6 tab 好好用

不過都幾貴

就咁睇都唔係好差啫

粗用黎講會覺得有啲貴

以前娜姐活潑好多

前面一大堆功能都要用三星Galaxy先得，用其他An機唔得？

其實如果唔用新筆 s5e抵d 最少2k amoled。

三叔最鐘意開拓Android市場
當年Galaxy Tab 開荒牛

跟手又出埋Galaxy View 呢啲騎呢嘢

蝕呢我諗就唔會, 始終入面好多零件同電話共用, 當清貨都好

講乜撚賺錢？ tablet除咗Apple根本冇人賺錢，電話嗰邊仲仆街，最好賣嗰個三叔都冇錢賺，高階機仆直，低階機冇肉食

An tab等於一部放大左既電話，原全失去tablet既特色

an自由啲，起碼Firefox 有adblock
宜家我都未搵到隻ios app可以一個calendar睇晒Google calendar同Google Task

samsung 2016年款由當年用到依加 差唔多日日用同長開部機 快過光速喎話慢個啲用啲咩機呀我媽個部asus由2014年用到依加 都係乜事都冇 正常使用中
講真反而身邊用ipad啲朋友已經因為部機出問題最少換過一次機

利伸: 非打手

重點係平過ipad 好多，抵玩

2016年機吹到快過光速
仲學人利咩申非打手姐

條女好普通
其實係咪打手，做個女神出嚟呃view

電子毒撚見到有女就J

光速會唔會誇張咗啲

早知我下世投胎做女人算數

部機係會發光
光速係不變

部sony z4 tablet
淨返remote play ps4 既功能會用

unwire娜姐？原來都冇做年幾佢個p牌新手日記幾好睇
唔知點解冇做

台灣賣11000內
香港賣3000平五舊實衝
而家等s5e翻貨先

如果LTE 3000內我都有興趣買黎返工開會寫report

ching點解唔用ipad？
利申：覺ipad過嘢好麻煩，file又要嗰幾樣，又受size所限

不過應該買icloud同熟習返iTunes應該得心應手啲，同呢家冇file類型所限卦

我覺得佢S Pen個功能強勁過 同價既入門iPad ，未計iPad要另購枝筆

但更新黎講的確係iPad 優勝，但價錢真係貴

講緊2036年？

用三叔都係弱智嘅 呢句嘢幾時都啱使。 無視物理常識，毅進仔同級，三叔可唔可以請返啲質素高返少少嘅打手？ 見到呢班怪獸嘅質素真係唔想用三叔，恥與為伍

冇網絡覆蓋既地方佢係恩物

第三世界

無咩視物理常識快過光速擺明係比喻
我意思係部機仲係好快 good as new 呀自己唔好采用到啲廢機就排除哂android有好機嘅可能性係度話人弱智話人毅進話人怪獸係咪好有成功感呀？？
覺得廢你咪咪撚用咪撚信囉 真實用家話你知部機係冇問題呀 講事實唔撚信咪擺撚就囉 我係打手咁你又係乜呀 蘋果打手 定專話人係打手嘅打手呀？？屌 真係on99 你唔想用咪咪撚用囉 依加好撚想你用？講出嚟話你自己唔想用把撚咩 吹到自己好大影響力咁

諗緊買ipad 128gd $3399定samsung tab s6 lite $2988
係未iPad會㩒用啲 之前未用過an嘅平板

咁係反競爭，唔比其他對手有

好似去咗法國 working holiday

話說好耐之前個部nexus 7 （2011）好似2012 年頭買，玩咗陣比咗老母用，部機用到今年年頭個mon 已經有幾個範圍係touch 唔到，所以我就買過部tablet比老母做孝子機。
本身budget 2千中，諗住買android 方便入相去張micro SD 比老母睇相，但係一係低階（2千樓下）唔快（e.g. 三叔部tab A 10.1/部tab A 8.0) 真係拎部demo 機上手開YouTube 開browser 都好慢，連啲小朋友裝啲驚都開唔到彈apps....一係中高階太貴（3千幾打上）（三叔s5e, s5) ，s5e 呢個價錢重要用高通6系u.....唔好問我點解唔揀華為同其他國產機, 之前有出過tablet 個啲廠Asus, LG, Sony 都已經無新tablet 出....Chromebook tablet 就要睇定啲先，而家部機令我好無信心再買多部
所以最後上美森買部平平地千七蚊翻新iPad air 2 64GB比老母算，再買個隻濕鳩lightning 手指入相都加埋都唔洗二千蚊。
而家三叔肯出返部中階機幾好，如果做到大2千3，2千4 左右就應該可以好賣啲，不過咁又打沉原本啲底階機

Tablet就ipad啦唔撚使問

三星用家就係弱撚智嘅，百試百靈。比乜鳩喻？ 仲要自認打手，真係同班黑警一樣咁低質，三星真係好襯你，柒機襯傻閪，絕配

我中意比喻咪比喻囉～疑人疑物頂真埋都仲得呀我用緊部三星真係好撚柒正鬧人黑警係咪好撚威好撚有成功感呢雖然唔知有咩殺傷力世界上真係多得你呢啲盲反撚唔少睇你出啲po有唔少都反三星邊個打手心知肚明啦仲有你發唔發覺你講嘢係冇理據咩黑警 弱智 怪獸 毅進咩小學雞嘅人身攻擊聽完都笑

只掛住佢對波,有集緊身白tee
唔知去左邊

成個ecosystem嚟

我係咪認真咗？

三星有dex mode 勁好多

柒少陣當幫忙啦

中你老母呀，死返你老母個閪到啦
抵你甩唔到P

iPad 市場勁到逼到adobe 要為佢創造一個full size PS/AI 俾iPad用，An機仲用緊廢鳩apps版

哎 喲 喲～
嬲 嬲 豬 呀～？
慘 慘 豬 囉 ～
又係冇理據到要話人P牌s

ipad唔係放大嘅iphone?

ipad大部分都有ipad version既app，成個ui唔同曬

Android d app 好多都係用phone app 放大
iPad 好多係重新寫過UI, 例如support portrait, 用盡個大Mon
如果就咁放大個app, 個比例會好怪，又會show 少好多野

邊個爆哂粗發哂爛嬲嬲豬呢
打"中意"兩個字都證明抵你P牌啦
入黎連登打正字係常識都唔知

驗下眼好喎

真實用家入嚟話用緊部機好用 然後就唔知點解得罪左你 一開波就人身攻擊人弱智毅進黑警怪獸全程冇任何論點 大佬你求其講樣嘢反駁下都好吖你睇你幾失敗幾可悲吖 唉 咁就一世 慘

我講緊你錯哂字仲好出黎獻醜
你係到講乜野光速係到兜話自己比喻
問下連登仔有邊個信你
學識打字同明白人地講咩先串嘴啦P牌仔

喂!
講到2016年機光速咁勁拍條片出黎證明下啦
自稱非打手既P牌仔

點解香港冇Galaxy View 2

公司用三叔tablet
屌部機入面有無擺ram家

有人部2016年三叔吹到光速咁快
一定係用家問題啦你

Samsung tablet 勁慢

你條撚樣話你兩句唔夠講又冇學識就屎撚滾滾，EQ又低，又怕俾人笑毅進、黑警（定係事實嚟），自卑感非常重又玻璃心，完全係三叔用家格，呢啲垃圾機非常襯你，垃圾堆歸垃圾，你慢慢磨你部2016三星快過光速嘅神機

你連光速同快過光速有乜分別都唔知水平真係好低下，唔怪得食屎都覺得冇問題

次次聽Karen 報新聞之後都自覺好多懶音

你拎黎光速出黎比喻都唔夠你戇鳩啦垃圾P牌仔
證明有咁勁快D拍片啦喂
咪縮呀

P牌仔拎得光速兩個字出黎都知佢有幾戇鳩啦
佢果部垃圾都快過光速，今年D旗艦我真係諗唔到用咩比喻
真係好心佢柒左出少句聲，仲要錯字串柒柒

TAG錯左你，我想TAG個P牌仔

咁都有罵戰

冇external storage 同埋個死人file system 真係買唔落

岩岩去完兇宅試機，都係覺得Andriod處理文件上個體驗同Samsung note app個功能吸引我去買佢多過iPad 7th

冇 file manager 真係仆得街
自己部機唔同app都要左掉右掉
load file 入去更加想死

點呀大佬
rayma你哋又話悶過碌柒 多懶音
依家人哋字正腔圓 有啲高低起伏又話人造作

連登仔係咁

純粹係ipad個比例騎呢
又3:4 5:4咁
佢好多app都仲未有support
好似ig咁
不過如果攞嚟剪片畫畫確實係幾方便

但係如果淨係攞嚟睇片煲劇
佢嗰兩條黑邊真心難頂
本身16:9條黑邊已經大
攞嚟睇戲就仲on9 條邊大過個畫面

只可以講大家target不同
ipad側重於性能工作
an tab側重於娛樂 所以見喇叭mon都比較好 但係啲筆呀各樣都比較hea

其實macbook 都唔係16:9
因為apple 要就埋上網
上網如果16:9 其實有啲難睇， 除非你係21吋咁大啦

我用開an tablet 唔覺有問題
打機上網睇片都順
三千幾 cp高

買ipad 咪又係咁用

都咁多年 有咩好鬥
各有各好啦

啲中階tablet係都要塞粒閪u落去
高階又鬥唔過ipad pro，唔撚蝕就有假